香港隊波衫賣$599

點解唔賣平啲大家平時都可以著下

Nike factory做緊$599買兩件有7折
計返開420一件

nike當平時國家隊波衫咁賣

定價貴算唔算係睇得起港隊

做宣傳 賣咁貴做咩

我去個時得大碼同加大

我買左 除左利波衫 第一件買既國家隊

差唔多啦，佢真係當國家隊波衫咁賣

LM

著住港隊衫入場睇特別投入

國家隊衫係咁嘅價位，合理

好後悔睇波前冇買
有冇手足想夾？

推到香港足總半價啦

尋日經過荃灣都仲齊碼
咁快無哂

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

得閒去outlet望下

買左未
下場著ok?

事實佢真係國家隊波衫

你唔好搞到nike比人話港獨

見好多外國人有著外國勢力

如果真係覺得波衫貴既話 可以買條港隊打氣頸巾 網上商店睇到$129 冬天入場睇港隊都啱用

推到平賣香港人一人一件撐港隊

唔當國家隊賣 可以當咩賣